［睇人仆街最開心］一人n個 幸災樂禍嘅舊聞

每次見到 C K 妹 就心涼

自推